推保護文物相上reddit

既然示威者咁可愛
不如繼續推上reddit
但係唔好加果幅 （左下）
“我們不是賊人 不會不問自取”
畢竟最後係俾錢攞咗

仲有冇其他相？

push

有冇link可以upvote？

香港人

有無近照

Push

推

有冇保護文物原圖呀

見tg人哋喺hk01個channel轉發 去01嗰邊搵搵

重要文宣

Pish

番去叫雞啦雞蟲

已upvote

國民質素
同深圳河以北完全唔同

更正：應該叫香港河

俾低錢就一定俾你 咩諗法

香港人好可愛

push
uprooted

有冇走左中文字版呀, 再合埋佢寫D英文上去

LOL I meant up-voted. Stupid mac auto-corrected me.

你收聲啦，講多句都唔會有人留意你

要文宣

有心理準備清完場班狗自己袋左D錢再整爛文物屈係我地做

盡量up上imgur
reddit 班人唔係太鐘意facebook link

暴政同真正暴徒，先燒書燒文物
我哋唔係

深圳河以北
反日示威搶iphone rolex

所到之處，秋毫不犯，香港英雄後生可畏

當年共軍攻左入南京, 將國民政府D古董花樽拎黎痾尿, 將D地毯剪左去當床鋪訓覺

反觀藍絲班死廢老 無教養

推比全世界知道

d #會遲早令個post比worldnews delete

香港人讚

你咩no. 我咩no.
新會員 雞蟲

破壞立法會設施係政治宣言
飲汽水唔俾錢叫做偷

咁點先叫贏啊鍵盤戰士

以前只會羨慕人地國家公民意識水平點解會咁高
但過左成個六月同今日只係想講句身為香港人我感到無比驕傲。所以港共政權必須落台！！

屌你老母

文宣快幫手
早一步做
已免比人乘虛而入
莫須有

收嗲啦鍵戰鳩up無成本 屌你老母on撚鳩

Pshhhhh

23 字頭點解唔係P

要特登起底睇

so much love

唔知點解我覺得班狗入到去會搞破壞
跟住入晒示威者數

pish

世界級嘅示威者... 希望有批新文宣

外國朋友真係幫幫手 傳開去 需要各種各樣嘅方法 支持我地

邊個想同你辯？
我只想屌你老母

收皮la 廢柴

嗡你老母臭閪字都未撚識打
破乜撚野壞呀 睇唔到保護圖書保護文物？
你出得黎示威就唔該睇多d新聞裝返個腦啦
示威係咪仲要同你張張凳排返啱位咪撚撞歪呀？？
收皮啦垃圾

嘻嘻嘻

睇到想喊
點解咁文明嘅香港人要俾港共逼到入絕路

pushhhh

推上國際

推！

會唔會整好少少先開過
上面已有巴打話佢哋唔鐘意睇facebook link
圖都可以整英文版先po
依家咁樣一定冇心機睇 好快沉

冇睇到相關報導唔知你講緊咩scanner
但如果係立法會物品
就同枱椅裝修冇分別

汽水櫃係立法會餐廳
雖然喺立法會大樓入面
但唔屬於立法會呢個機構
而係商業經營
攞貨俾錢天公地道
最多你話個交易唔係買賣雙方同意
但起碼冇要物主蝕

影過幾次立法會前面張長枱
5,6部macbook notebook乾乾淨淨擺晒喺度

哇我好撚驚啊
推跌啲枱枱檯檯就輸咗

reddit好多3毛 有人話係香港住見住示威者傷害警賊13人

Push 埋依個唔該

唔好覆，集火downvote

on 9 仔

push!!!!

proud to be hker

要，做文宣!!!

PUSH

推！！！

好似你咁去紅磡禁下鐘仔就贏到？

1. 保護文物
2. 抬埋死士出去

兩個都要upvote

sorry 標題調轉咗

你求其上網吠幾句肯定係幫到香港啦on9仔
返大灣區食屎啦

收皮啦撚樣 你又做過啲咩咁巴閉呀

放埋E張上去

Twitter 朋友！
可share依個tweet啲圖！

屌你啦，睇你咁留言就知你平時一定好撚鍾意做作扮道德撚啦仆街

兩個都要

收皮啦你

保護文物個張我放咗上mildlyinteresting 個到

係咪又多三毫子駛啦

都up

嘩你好撚叻呀，你實係對香港有咩重大貢獻啦

up

1. 抬埋死士
2. 保護文物

Pushhhh

Blocked

推 文宣！！

推推推

ok

Pish!!!!!!!!

吾該推呢個

你老母都唔會平安

on9 人地有冇話賣俾你呀